救教 ios13 share sheet 點樣整走啲contact

野野share 圖果陣
都會有幾個contact 陣出黎
但我又唔係想share 俾佢地
但又次次都見到
又驚成日襟錯

點整走佢地

暫時無方法

呢個分唇逼到我del 左某個app